[連登又贏]連登成功爭取最少90人被拘捕！！！！

連登仔好野！送頭行動大成功！

認同 (最緊要多d香港人送頭)
唔認同 (反連登即係五毛)

其實不如講吓順風明哲保身嘅你地有咩資格係到抽水？你地同支那人嘅分別係邊？

今日係屋企食pizza 睇直播

我食壽司

拉

粟米習 牛肉習

警犬